[FF]如果美金真係爆左會點影響香港聯繫匯率

港幣係咪日日逼住要做強方到時金管日日沽爆港幣都搞唔店